\item {\bf Trabaja} esta es otra variable que busca introducir fricción a la hora de
    computar la carga horaria que se le dedica a la facultad y al proyecto.
   \begin{itemize}
      \item {\bf Carga horaria de dedicación al proyecto} el valor de
      ``Trabaja''
      impactará de manera positiva o negativa a la productividad. ¿Por qué?
      Hubieron trabajos en los cuales los alumnos realizaban el proyecto bajo
      el paraguas de la empresa en la que trabajaban (esto es un panorama no
      muy rebuscado, ya que a estas alturas los mismos ya cuentan con
      conocimientos que les va a permitir contribuir a un equipo de desarrollo).
   \end{itemize}
